【劉細良爆talk｜武漢肺炎襲港】中央第一考慮不是人命 劉細良：香港冇汲取過沙士教訓

【劉細良爆talk｜武漢肺炎襲港】中央第一考慮不是人命 劉細良：香港冇汲取過沙士教訓

中共從來覺得人命好賤

廢話

韓國黑警強行腰斬 撐香港政黨集會 (有片)